# НПО ИТ
> 2019.08.05 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/n/npo_it_logo1t.webp)](f/c/n/npo_it_logo1.webp)|<npoit@npoit.ru>, +7(499)750-40-50 доб. 14-00, Fax +7(499)750-40-50 доб. 14-49;<br> *Россия, 141074, Московская область, г. Королёв, ул. Пионерская, д. 2*<br> <http://www.npoit.ru> ~~ [Wiki ⎆](https://ru.wikipedia.org/wiki/НПО_измерительной_техники)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Научно‑производственное объединение измерительной техники (НПО ИТ)** — головное предприятие по телеметрической и датчиковой аппаратуре, микроэлектронике для ракетно‑космической техники.

**Нынешняя продукция:** [БРК](comms.md), [гироскопы](iu.md), [ТМС](tms.md), наземная телеметрическая аппаратура.  
Основные направления деятельности:

- исследование концепций и принципов построения информационно‑измерительных комплексов;
- разработка проектов информационно‑телеметрического обеспечения, средств измерения, диагностики, контроля и управления;
- разработка и изготовление датчиков и преобразующей аппаратуры для ракетно‑космической техники и практически для всех отраслей народного хозяйства.



## The End

end of file
